module.exports = [
    {
        question: "¿Cuál es el capital de Francia?",
        answers: ["Paris"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del planeta en el que vivimos?",
        answers: ["Tierra"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del primer presidente de Estados Unidos?",
        answers: ["George Washington"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del río más largo del mundo?",
        answers: ["Nilo"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del estado más pequeño de Estados Unidos?",
        answers: ["Rhode Island"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del país más grande del mundo?",
        answers: ["Rusia"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es la moneda oficial de Japón?",
        answers: ["Yen"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es la ciudad más grande de China?",
        answers: ["Shanghai"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del océano más grande del mundo?",
        answers: ["Pacífico"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del río más grande de América del Sur?",
        answers: ["Amazonas"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del lago más grande de América del Norte?",
        answers: ["Superior"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del Monte más alto del mundo?",
        answers: ["Everest"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del país con mayor número de habitantes del mundo?",
        answers: ["China"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del mayor desierto del mundo?",
        answers: ["Sahara"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el sistema operativo más utilizado en dispositivos móviles?",
        answers: ["Android"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el formato de compresión de audio más popular?",
        answers: ["MP3"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el formato de compresión de video más popular?",
        answers: ["MP4"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el sistema operativo más utilizado en computadoras de escritorio?",
        answers: ["Windows"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el lenguaje de programación más utilizado en el desarrollo web?",
        answers: ["JavaScript"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el navegador web más utilizado?",
        answers: ["Chrome"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el sistema operativo más utilizado en servidores?",
        answers: ["Linux"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el lenguaje de programación más utilizado en inteligencia artificial?",
        answers: ["Python"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el sistema de control de versiones más popular?",
        answers: ["Git"],
    },
    {
        question: "¿El hugo es una cerda?",
        answers: ["Sí"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el formato de imagen más utilizado?",
        answers: ["JPEG"],
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del primer astronauta en pisar la luna?",
        answers: ["Neil Armstrong"],
    },
];
